美國制裁17名外國官員 包括一名廈門公安

美國制裁17名外國官員 包括一名廈門公安

【Now新聞台】美國國務院宣布制裁十七名，被指嚴重侵犯人權的外國官員及他們的直系家屬，包括一名中國公安人員，他被指嚴重侵犯法輪功成員的宗教自由。

美國國務院在周四國際人權日發聲明，制裁十七名外國現任及前官員，指他們嚴重侵犯人權及貪污腐敗，他們的直系家屬亦被列入制裁名單。

被制裁的包括廈門市公安局思明分局梧村派出所主管黃元雄，他被指嚴重侵犯法輪功成員的宗教自由，他的太太亦被列入制裁名單，不能入境美國。

香港教育局楊潤雄大搞黨教育

洗學生腦

仲未制裁想點

他的太太亦被列入制裁名單，不能入境美國

要制裁親人先有用

睇錯左大慶公安

睇錯左大廈公安

一件小角色做過乜通曬天仲要被制裁？

係17名外國官員

好快就到香港公安

【不是說說，而是真的行動】

美國政府在國際人權日，發表了一份制裁報告及聲明。文中提到：

為了人權和自由，不論那些侵犯人權的事情在哪裡發生，他們都會使用適切的工具和可行的判例（using every appropriate tool and authority available），來處置那些十惡不赦的迫害者及其直系親屬（immediate family members）。

當中，便包括一名涉嫌嚴重侵犯法輪功學員人權的公安，姓名譯音為黃元雄（Huang Yuanxiong），隸屬於廈門公安局梧村派出所。

龐貝奧指他參與到拘留和盤問法輪功的信眾，所以連同他的妻子，也受到制裁。

我們只要稍微在網上找一下，便能夠搜查到當局對法輪功學員的不人道對待。

總部設在紐約的「人權觀察」以及歐洲一個精神病醫生專業組織，便曾聯合發表一份報告，批評中國政府為壓制異見者的言論，仿傚前蘇聯的做法，將政治異見人士、法輪功學員囚禁於精神病院，強迫他們接受「電擊」治療，以圖改變他們的思想。

其他施以酷刑的例子，更是不勝枚舉。

//

▍路遙遙覓自由兮，一息存而日不落：本媒體以政治評論及文化隨筆為主，並以捍衛我城核心價值為目的，大部分內容只在新平台獨家發佈；歡迎讀者諸君訂閱分享，將信守的理念傳播。㋛

Source: mewe 日不落傳媒

個公安都幾威

可以同共黨高層並列

劊子手與暴政同罪

公安都中，旱廁你死得

又要召喚大和田

楊狗個仔仲開心係澳洲
香港公務員準備要宣誓效忠中共
快D利裁佢地啦

美國佬識玩
制裁個公安係殺一儆百，等班卒仔知道制裁唔只係班大粒佬，係可以人人有份

老美：由於輪候制裁人數眾多，處理需時，請耐心等候，切勿打尖。

制裁大，之後制裁細嘅，先有效果。

細嗰班諗住咁多細，輪到輪唔到佢地。

但只要有一個半個被制裁，班友仔一定驚到打冷震。

兌返做香警警察，佢即係咩職級

呢17個人肯定話比林鄭害死 都唔關我事。

o個16個係乜水先?

林大總統同光頭狗長會唔會腳軟

終於有人低LEVEL過李大導

分局派出所主管

即係警署警長掛

廈門公安>>>>>>>>>>>>>>孽瘤

但可能條友都未必知自己俾人制裁

可能地方領導會走黎送花籃祝賀佢
副委員長一樣待遇

唔好咁難服侍啦你，制裁人大班友你地又話有咩用，又唔係佢地負責前線打人，宜家直接制裁啲有份迫害人嘅狗，又話小角色

一樣 仲諗緊唔通保安都有滲透

其實佢係想做國務卿 ,話搞邊個就搞邊個, 死亡筆記咁

巴打，我諗佢意思只係好奇個公安做過啲咩啫

劉劉炸雞

公安 都同人大同level

咁大陸啲銀行可唔可以提供服務？

公安仔得撚閒去美國咩

呢啲角色鄰國應該大把

光頭警長

林志偉

三萬香港警務人員（及其家眷）都可以咁威

可能已經做咗金手指所以無事呢過多幾round佢同姐姐都未有事 中共就會幫手制裁佢兩個架啦

推

全家啦

肥佬黎慘到

咁制裁 其實只係小兒科
都未出動到忍者肉醬導彈

幾時到香港班撚屌官同民建聯

真係好撚好奇佢做咗d乜

派出所level 都走唔甩

肯定發現佢係黨員仲一要全家移哂去美國
先至特登ban佢+老婆

搞公安= deliver msg 唔一定搞大佬

老婆可以換,仔女先最重要

要排隊

到香港公安同班狗官未

已經去到制裁派出所主管咁低級

金融制裁喎

佢係大陸分分鐘比人當英雄

牛b死了

子女先有用

呢個制裁係想話比中共聽
無論你係大魚定細魚
我老美都有可能制裁你

係話比你聽唔好以為做隻警犬咬人會無事

廈門市公安局思明分局梧村派出所主管

終於包埋 immediate family member, 正 !

其實美國佬點知道咁深入

其實呢班官員本身就好難出國
要制裁屋企人先有用

好似伊朗被制裁幾萬人.

制制下幾十萬共產黨員被制.
依家好似無差別制裁.
中港官員想下,自己係米應該賣屎忽.

用嚟示範 30000 thx 一齊被制裁